黃之鋒 朱凱迪 黎智英等共廿多人被控非法集結 明日再次於西九龍法院提堂 另有年僅13歲手足將於明日判刑

【#上庭聲援 - １０月１５日 星期四】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓３庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕝14:30
👥蔡耀昌,黎智英,李卓人,何俊仁,陳皓桓,尹兆堅,梁耀忠,張文光,郭永健,梁錦威,趙恩來,麥海華,鄒幸彤 #提堂 (#20200604維園 煽惑他人明知而參與未經批准集結)
👥李卓人,何俊仁,蔡耀昌,陳皓桓,尹兆堅,梁耀忠,張文光...共23人 #提堂 (#20200604維園 舉行一個未經批准集結 明知而參與未經批准集結)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院３樓２１庭 ( 少 年 庭 )
👨🏻‍⚖️彭亮廷裁判官
🕤09:30(不設旁聽)
👤*(13) 🔥#判刑 (#1012旺角 非法集結)
👤*(13) 🔥#判刑 (#1102旺角 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具 管有攻擊性武器)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️劉淑嫻裁判官
🕤09:30
👤蔡(30) #審訊 (#1118旺角 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛高 等 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️陳慶偉法官
🕤09:30
👤鍾(33)🛑服刑中 #上訴期間申請保釋 (#0831太子 管有攻擊性武器 無牌管有無線電通訊器具;於8月14日判處監禁十二個月及罰款五千元)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👤吳(38)🛑已還押逾11個月 #提訊 (#1102元朗 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)
👥張,陳,羅(17-30)🛑張,陳已還押逾12個月 #提訊 (#0921元朗 非法集結 3項刑事毀壞 襲擊致造成身體傷害 非法禁錮 暴動 有意圖而傷人)

🏛區 域 法 院１１樓３９庭
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👤杜(22) #續審 (#0714沙田 襲警 對他人身體加以嚴重傷害 有意圖而傷人 在公眾地方作出擾亂秩序的行為)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕝14:30
👤梁(17) #續審 (#1113柴灣 管有適合作非法用途的工具 管有物品意圖損壞財產)

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 8 庭
👩🏻‍⚖️黃雅茵裁判官
🕤09:30
👤郭(71) #審訊 (#0929銅鑼灣 阻差辦公)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕤09:30
👥傅,林,袁,* #續審 (#1027黃埔 非法集結 4項蒙面 管有攻擊性武器)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👩🏻‍⚖️張天雁裁判官
🕤09:30
👤呂(19) #審訊 (#1020旺角 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👨🏻‍⚖️莫子聰裁判官
🕤09:30
👤王(37) #審訊 (#1026觀塘 襲警 未能出示身分證)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕤14:30
👤廖(41) #覆核聆訊 (#0929銅鑼灣 襲警;於7月10日被判處80小時社會服務令)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕤09:30
曾(42) #審訊 (#20200321元朗 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院７樓５庭
👨🏻‍⚖️陳炳宙裁判官
🕙10:00
👤楊 #續審 (#1226大埔 遊蕩導致他人擔心 阻差辦公)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👤陳(35) #提訊 (#0914淘大 普通襲擊 非法禁錮 襲擊致造成身體傷害)
👤黃(22) #提訊 (#0901東涌 刑事毀壞 串謀侮辱國旗 串謀縱火 縱火)
👥黎,趙(17-19) #提訊 (#1127馬鞍山 2項管有爆炸品 無牌管有彈藥)
👤沈(19) #提訊 (#1103旺角 縱火 暴動 蒙面)
👥劉,曾,曾(21-55) #聆取對控罪的回答 (#2020064旺角 非法集結 2項拒捕 暴動 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30
👥林,楊(20) #答辯 (#1113九龍城 2項管有物品意圖損壞財產)

🕝14:30
👥謝,梁,謝,許,吳(19-26) #答辯 (#1111九龍城 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👩🏻‍⚖️ 王詩麗裁判官
🕤09:30
👥潘,謝,麥,*,胡,邱,文(15-26) #提堂 (#1110荃灣 管有攻擊性武器 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具 非法集結 7項蒙面)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👥陳,林,賴,吳,何,雷(17-33) #提堂 ( #1013牛頭角 非法集結 3項管有適合作非法用途的工具 管有物品意圖損壞財產 管有攻擊性武器 5項蒙面)
👤林(18) #提堂 (#20200221觀塘 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤陳 #未知是否手足 (#未知案發日期 在公眾地方造成阻礙)

- - - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#不是聲援
14:30 屯門裁判法院第二庭 🐶陳天賜,阮嘉欣(21-46) 管有危險藥物 販運危險藥物

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

13歲

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

lush

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

push

Push

推

所有法院都有手足case

係

聲援要人

旁聽要人

上庭聲援呀

星!

sad到爆

年！

熊熊

要人

Help push

油油辛苦你啦miss you

dailo

星星

pishhhhhhhhhh

冇嘢辛苦me too

依度開台

溫緊書

puah

pubh

唔緊要
加油

你以為係賀年歌曲？其實係軍樂嚟

輕推一下再運動

ossh

油dee

13歲中一

我覺得自己好羞恥

Pish

推下

推下
推下

13至71歲都有

我又黎推 post 啦
by 愛護連燈力量 主席

推推推推

寶寶呢?

可惜這個城市裡從不找到寶

I love your name

煮直！

寶寶呢！

秋天該很好 寶若尚在場

我都係
勇者一去不返，廢人卻活了下來。

嚟喇

堀木你好

比返香城溫家寶我

:~我會做盡我可以做嘅嘢去補救

轉左名？

慢慢 唔急

yes

點解寶寶要變絲?
你果陣仲推得我好開心嫁

傳說中嘅大佬

寶

轉名變性

新人同您請安

係咪做咗太監

I love 豬

新黎嘅地獄絲你好

冇呢個人

新嚟嘅唔識世界

除褲🚬

地獄紅寶書

你。。。。。好。。。。。

油油

Hi

溫家寶返左嚟

又係你地啊

#33 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

入去睇下電郵內文，希望對推動香港民主有幫助

遺憾地說，現在的情況恐怕是，品德良好的敵軍仍然是敵軍。

驅驅

我知

剛才先知

如果睇過金庸小說講述名門正派與魔教人物嘅關係，比對現在，係唔係好有諷刺味道呢？兩者為世所迫，可能有正義和交情，真係慘

Hi你

蝙蝠

召旁聽師

以為一早知

好

不嬲都係。南北戰爭、一戰、二戰兩方都實有弟兄上天堂，只是出於種種原因，他們有一部分人被站在邪惡的一方，可能是觀念上的盲點（比如盲目的忠誠）、可能是為了生計、可能是被迫等等。因此「他們為之作戰的政權是否邪惡」和「他們有沒有直接參與過程中個人可以拒絕的罪行」是完全沒有關係的。

比如，二戰時的德國國防軍未必有「參與過程中個人可以拒絕的罪行」，比如強姦同擄掠財物，或者屠殺平民，但這不影響他們為之作戰的政權邪惡的事實。

因此，白警值得尊敬，卻未必值得修好，視乎你對香港政府的看法。

呢度好多變態巴

地獄絲小心d

好多TWITTER任做

我驚驚呀

巴打 播吓歌

你認錯人

掛住

邊個係溫家寶?

我都係

之前有個叫阿寶嘅會員俾佢地嚇到潛咗

香城溫家寶

好多好多

唔知呢

例如呢?

白花油

我想同你....

我意思係佢用左邊個名借屍?
我仲有情深說話未同寶寶講

將軍返咗嚟？

你估下

東莞習近平我就聽過

自貼先🚬

咁重口味呀

地獄絲同寶寶唔係兩個人黎咩?

有冇game推介

又推 洗個白白

點解話佢地唔係兩個人

地獄絲前兩日先俾我拉入黎

媽 我好亂阿

汕頭王歧山同越秀李克強都唔錯

都話阿寶放假有排未返

我想寫信比佢

我諗起寶福山雅治

佢去咗邊

你打錯字呀

係呀，佢地係兩個人嚟

#savewanbobo

換湯不換藥，咁播唱法，重有邊個！

拯救山區好寶寶

起左啦 早一個禮拜已經發現轉左名變埋性

我愛將軍寶

台長，你嘅身份已經暴露

做緊咩

重變埋大佬添，係咁派膠

你所認識吧寶寶已經唔在喺到

RIP

寶寶

比較鍾意原唱

把聲好清，有和音，重有結他。

Simon &Garfunkel

油dee你係咪幫我手

各有千秋啦

兩者present形式都唔同

諗返起搶新娘個一幕《畢業生》

仲未twitter完

傾電話

沙田菩提子

不過都係鍾意高音，清音多D

佢收唔到

佢去咗打機

咩HR 黎架！？

個結尾真係

去咗溝女唔要我地

人設唔同咗係唔係都算係角色死咗

咁你點睇say you love me

好唔好食架

其實成場都唔係好知佢喺度做緊啲乜，fing fing 下

好似淨係為咗睇最尾嗰幕

我地間公司好hea

呢排唔見温家寶嘅

佢比人推左落地牢做肉便器

你呢

俾狗咬？

要問豬豬
我咩都唔知

可惜佢把聲有D沙...

lm

唔怪得知最近個熱門炒晒啦

依種算唔算工作不力

我哋要向貴 PR公司追數

唔識欣賞deanie 姐

睇YouTube

Sorry...

可能係因為我係聽左人地講個尾，滿心期待咁去睇，搞到成套戲錯咗Focus, expect 既野錯哂⋯⋯

聽多啲

近排肚腩好大

係時候做運動啦

pish

WFH

再唔郁過埋個冬天變豬

新game就冇

國際線有任 請每日推Post

舊game都OK

［美帝］香港自治法首份報告列出十大罪犯

好勁

咩好勁

成日搵到佢

神出鬼沒

pushhhhh

咁都搵到佢

13歲小孩都要告，死警甴得閒得滯，屌佢老母